清明有冇野想同去世親人講？

我好掛住我爸爸 喺我f.2個時走咗 我想講 我對你回憶愈嚟愈少
好掛住我細個你帶我地去旅行 好掛住你把聲 我會睇住媽咪架喇 我大個仔啦已經 唔洗擔心
時光返不到最初 回憶一天天錯過

嫲嫲呀
你點呀
第三年喇
你離開左我地已經3年
我怕有日我會唔記得你
你把聲
你隻手嘅溫度
你嘅一點一滴
我都好努力咁去記著
如果呢個世上真係有鬼
我好想見下你
好想比你拖著
再周圍去

嫲嫲會聽到架喇 你要比心機做好

考dse之前呀婆走左
由細到大呀婆都好錫我
知我讀書壓力大不斷俾信心我
我呀媽成日叫我唔好"孤負" (sor9唔識字) 呀婆對我既期望 大個要孝順呀婆
到最後我想同呀婆講:呀婆我入到大學啦
但係原來當我而家大個 番parttime 叫做有自己能力請呀婆飲茶 但呀婆已經唔係到既感覺真係好唔開心
婆婆我會乖對呀爸呀媽好 唔洗擔心

樹欲靜而風不息, 子欲養而親不在

唉